[
    {
        "randomId": 689
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirakibindigiri mu Mutara",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Agasongera",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Intete y'ururo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Amamera n'ifu",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramparagata bivemo umukwe wa Minani",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_2": "Agakono k' inzara",
            "option_3": "Igikuku",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Ishyiga ry'inyuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramahenagurwa",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Urutare rwo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'impwempwe",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana b'umwami baratanguranywa mu ngoma",
            "option_1": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Uragaramye i Buganza n'inkindi n'inkweto ntuzi ko bwakeye",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "correct_answer": "Akayuzi hejuru y'urupfu"
        }
    }
]